香港人加油，未完！仍需努力呀！

昨日返去既有冇好好休息
我發夢一訓就訓著左 前幾晚都訓唔到

昨晚堅持留守金鐘既手足辛苦了 多謝你地
好好休息下
我地接力！